一人一個學生會on9 政綱/柒事

邀請李志恆拍宣傳片
邀請YY lam Billy Ng Guy Leung 係學校搞講座